tvb報新聞嗰班係咪智障？

繼續淨係講同播示威者佔據馬路，掉雜物
影住警犬用棍打示威者都唔講
做新聞做到你地咁
食屎啦tvb新聞記者
冇良知枉為人

NOW有KEEP住講警察有用胡椒水

順手訪問的士大哥: 做咩都得 唔好影響民生 打個靚J做結尾

TVB冇人性

其實有良知嘅報導員大可以唔跟稿讀

Tvb 新聞部全家上下俾狗屌

2014已經係咁

tvb新聞全家生癌

cctvb, since 2014

咪睇TVB啦

CCTVB妓者全家世世代代都做支那狗

有良知果啲走曬啦

大家記得share Now 蘋果 立場新聞等嘅直播link比親朋戚友！比親輩！如果淨睇tbb係好易比人洗腦！

CCTVB

有幾個做左年幾兩年嘅好大陣支語口音